〈JOOX〉邊撚個林二汶呀？

啲死人廣告已經乞人僧
你個仆街死港女講野中英夾雜
無人識你呀
無人想知你聽歌習慣呀

Joox

笑死我，d廣告又真係好煩

聽到好撚厭
叫佢哋喺限時入面講一段嘢 內容又組織得唔好 語速又因為後半段就夠鐘所以又快又慢

呢期佢實紅

鬼叫你窮 要用免費野

仲有幾多香港人記得盧凱彤